<resources>
    <string name="app_name">Compli</string>
    <string name="seconds">Sekunden</string>
    <string name="minutes">Minuten</string>
    <string name="hours">Stunden</string>
    <string name="second">Sekunde</string>
    <string name="minute">Minute</string>
    <string name="hour">Stunde</string>
    <string name="day">Tag</string>
    <string name="and">und</string>
    <string name="default_time">00</string>
    <string name="give_compliment_btn">Kompliment gegeben</string>
    <string name="open_settings">Optionen</string>
    <string name="open_help">Hilfe</string>
    <string name="open_privacy">Daten</string>
    <string name="mainpage_header">Was ist das?</string>
    <string name="statistics_header">Statistiken</string>
    <string name="default_statistics">Du hast bisher zu wenige Komplimente gegeben, um hier relevante Statistiken zu zeigen. Wenn du genug gegeben hast, werden sie hier angezeigt!</string>
    <string name="timer_timestamp_key">timer_timestamp</string>
    <string name="options_header">Optionen</string>
    <string name="privacy_header">Daten</string>
    <string name="help_header">Hilfe</string>
    <string name="help_text_how">Jedes mal wenn du auf du den Button drückst, wird die Zeit zurückgesetzt. Eine hohe Zeit sollte dich motivieren, mal wieder ein Kompliment zu vergeben. Wenn die Zeitanzeige die eingestellte Zeit überschreitert, wird dir eine Benachrichtigung gesendet, dass du mal wieder ein Kompliment geben solltest. Die Benachrichtigung kann in den Optionen deaktiviert werden.</string>
    <string name="help_text_help">Wenn du unbeantwortete Fragen hast, kannst du mich gerne via E-Mail unter noel.friedrich@outlook.de erreichen.</string>
    <string name="help_header_why">Wieso Compli?</string>
    <string name="help_header_how">Wie funktionierts?</string>
    <string name="back_btn">&lt;</string>
    <string name="options_timer_key">timer</string>
    <string name="options_settings_key">settings</string>
    <string name="notification_title">Gib ein Kompliment!</string>
    <string name="notification_description">Gib jetzt ein Kompliment und drück den Button, um die Zeit zurückzusetzen!</string>
    <string name="privacy_delete_data_btn">Alle Daten löschen</string>
    <string name="days">Tage</string>
    <string name="mainpage_description">Die Zeit zeigt, wie lange es her ist, dass du ein Kompliment gegeben hast. Drück den Button, wenn du eins gegeben hast! Wenn die Zeit ${hours} Stunden überschreitet, schickt dir die App eine Erinnerung (Benachrichtigung), wieder eins zu geben. Leute geben zu wenige Komplimente!</string>
    <string name="help_text_why">Komplimente sind ein wenig Aufwand - viel Belohnung System: es ist einfach, jemandem ein Kompliment zu geben. Ein ehrliches Kompliment zu bekommen, kann aber einen Tag retten! Die App erinnert dich daran, mehr Glücklichkeit zu verteilen!</string>
    <string name="help_header_help">Noch Fragen?</string>
    <string name="privacy_delete_data_text">Drück den unteren Button, um alle gespeicherten irreversibel Daten zu löschen.</string>
    <string name="privacy_times_table">Hier ist eine Tabelle aller Zeiten, wann du den Kompliment-Button gedrückt hast. Die App sendet keine Daten an irgendeinen Server und wird somit auch ohne eine aktive Internetverbindung funktionieren; alle Daten werden lokal auf diesem Gerät gespeichert.</string>
    <string name="setting_send_notification_header">Benachrichtigung</string>
    <string name="setting_send_notification_text">Sobald die Zeit &lt;value:notification_hours&gt; Stunden erreicht wird eine Benachrichtigung geschickt</string>
    <string name="setting_notification_hours_header">Zeit-Limit</string>
    <string name="setting_notification_hours_text">Nach &lt;value&gt; Stunden wird eine Benachrichtigung geschickt</string>
    <string name="statistic_average">Die Durchschnittliche Zeit zwischen Komplimenten beträgt X.</string>
    <string name="statistic_first">Das erste aufgezeichnete Kompliment wurde vor X gegeben.</string>
    <string name="statistic_total">Ingesamt hast du X Komplimente gegeben.</string>
    <string name="setting_full_graph_header">Ganze Statistik</string>
    <string name="setting_full_graph_text">Zeige eine Statistik der gegebenen Komplimente seit dem ersten Kompliment</string>
    <string name="setting_week_graph_header">Wöchentliche Statistik</string>
    <string name="setting_week_graph_text">Zeige eine Statistik der gegebenen Komplimente der letzten Woche (sofern die Daten bestehen)</string>
    <string name="setting_month_graph_header">Monatliche Statistik</string>
    <string name="setting_month_graph_text">Zeige eine Statistik der gegebenen Komplimente des letzten Monats (sofern die Daten bestehen)</string>
</resources>